譚仔雲南米線做乜衝出黎柒

個老闆係咪on9?

真係得啖笑

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

嘩屌 做乜野

柒撚懵懵食甜筒

以後冇得食啦

其實我真係好鐘意麻辣米線

丸龜傻撚咗

香港人同支那狗都唔歡迎，仲有邊個食

不嬲都係中資大股東
難道說你以為日本名就一定係日本人開?

係咪比人收購左？日本集團？
（記憶中?!可能有錯）

腥港人會食

1. 張圖係真 唔代表 真係佢做,可能係其他店/藍絲,
然後
真係佢做, 要用咩回應,A: 去人化要裝修, B: 只算表態要罷食

推

人地話不招待曱甴，唔通你認咩？ 咪on9喇

我從來唔覺得示威者係曱甴，樓主自我代入，我應該block柒你。

請立即停止做偵探 善用不推文 推行動post